拳擊傳奇泰臣的數據你知多少？一拳打死公牛是真是假

說到拳擊這項運動，即使是不懂不喜歡拳擊的朋友們也能第一個想到泰臣吧。沒錯，邁克·泰臣（Michael Gerard Tyson）這位出生於1966年的黑人在拳壇上的影響絕對可以稱得上是前無古人後無來者的存在。

泰臣出生於美國紐約，曾經的職業重量級職業拳擊運動員，兩次世界重量級冠軍，曾被譽世界上最好的拳手之一。泰臣的巔峰時期以自己出色的身體素質和高超的出拳技巧加上其毀滅性的拳擊風格擊敗了無數著名拳手。
而其職業生涯的終結也是因為其自身缺乏訓練和曾兩度入獄而畫上了句號，2005年的6月11日泰臣的退役賽對陣學徒拳擊手凱文·麥克布萊德，也以失敗告終，至此泰臣的職業生涯正式結束。
ADVERTISEMENT
泰臣擁有180mm的身高和180mm的臂展。力量方面：卧推132公斤、深蹲463公斤，右拳800千克、左拳500千克。而在力量測試儀的測試中泰臣的打擊力度在500-800公斤，所以科學上講只要位置合適，泰臣一拳打死一頭成年公牛的可能性是存在的。
泰臣職業生涯一共50次勝利6次失敗，其中兩次對手直接棄權，44次KO對手，24次只用第一回合就將對手擊敗。在如此恐怖的數據下如果泰臣的巔峰時期再能延長一點沒有那些負面時間的出現，以泰臣的無解打法超越阿里或許也不是不可能的事。

泰臣真係男人的浪漫

原來咁細粒

180mm

曾經講過話俾泰臣打中同企係個爆炸既石油氣罐所受既衝擊力一樣

180MM

我都係一嚟睇到短過我條撚

得把番學文具間尺咁高

一野打死牛衛斯理都得啦
一掌嘅事

18cm高都咁撚大力

睇過記錄片，係監獄同人隻揪輸左

我地星如一拳ko佢啦

平時睇比賽要用顯微鏡玩live

唔好睇小啲蟻

矮撚

唔出奇 退休金養老虎

泰臣邊敢同曹星如打

我一腳都踩死乍

真係估唔到

LINK

果個好似係範馬刃牙？

Idol

泰臣反應應該唔快
小心閃開佢d拳再搵位入佢，打游擊戰佢嘅體力應該好快無然後等佢體力冇乜嗰陣係咁中佢個頭應該gig

講咁多 試下入佢中路

曹君如>>>>>Ali >>>>>tyson

蟻俠？

泰臣唔快？
巴打有冇上youtube睇過

想問好耐，Ali好打d定泰臣好打D呢其實

比利先係拳王

tiger 個 ti 神仙個神

泰臣擁有180mm的身高和180mm的臂展。

Squat 483 kg

有冇破世界紀錄

篇文吹到離晒普
好耐以前有個節目係講泰臣慣用手係300磅
呢到變左 800kg 差唔多 1700磅
以香港路面車速限制 80kmph 私家車撞擊力大約得 800磅

無規則爛仔交，適應唔切比人踢一下袋然後ko都唔出奇

一拳超人

佢反應速到癲。。

打Mr unchained 被秒殺

唔出奇
boxing好難夠自由搏擊玩

會唔會比個拳手打重慘得過比架車撞啊

力量100 敏捷99 體力95 智力95

段片假到仆街

有無睇過泰臣啲閃避
對面完全打佢唔到

泰臣咩出身 由細打爛仔交打到大啦

我睇紀錄片 泰臣輸比葉問

唔係放過yip man 咩佢

依篇文d量度單位錯撚曬
Squat 400幾kg
幾部推機都唔夠

可能推火車呢

泰臣就係打爛仔交發現自己咁好打有天份

咪係，一直活起自己世界入面
試下打爛仔交，我地香港泰臣都夠做佢

一句到尾
wucfu>>>>>>星如>>>>>>泰臣

力的表現

18cm 打700kg

我想睇佢失敗嗰兩次
有無片？

ali啲神之閃避

463kg squat 吹撚大d丫笨

擋中都扣血點玩

傳聞定咩？有無資料睇下 監獄條友都好屈

香港泰臣直頭可以入泰臣袋底

迷你戰友

Any man
18cm打800kg

正常人企定 俾佢打一拳會唔會死

啲唔睇打拳既成日吹噓泰臣
阿里呀Robinson個班心諗笑撚死我

葉問中甘多拳都未死啦

笑撚死😂
半個post都係到笑緊個180mm😂😅

依篇嘢玩膠咋嘛？
180mm, 450kg

片文係亂寫 ?

會死，頸骨斷

比個普通人全力打一拳中頭都會死啦

泰臣擁有180mm
曹星如一隻手指都捽死佢

葉問好彩冇呢拳,真係有排醫

泰臣力敏型wo

泰臣弱點係攻距
比賀李菲特玩到要咬耳仔

蟻俠

第一神拳主角原型
都係細粒選手 打一擊必殺

Ali

佢同浪客劍心個尖角一樣，只要不停閃開佢既攻擊，佢自己會抝柴

味必

佢果6敗 好似有5敗都係出獄後輸?

尖角本身都好快 但劍心更快者
一般人都避唔到尖角啦
佢識瞬移架

睇全盛時期戰績數據應該泰臣贏面大d

睇數據星如仲勁啦

打沙包個幾野堅抽落去

堅打既話甄子丹死左啦 咁多下中到正

你估你鐵甲萬能俠咩

21連勝喎 想幫佢升做22勝？

佢真唔真就唔知啦
Rex就一定係真實力 大家有眼見

咁星如最好打就係人都知架啦
不過人地問緊呀里泰臣嘛

泰臣對手快到睇唔切

農場文

Tiger 個泰，神仙個son

未坐監前就勁